有沒人覺得D狗義工貓義工好撚煩

又要問左問右問好多野
不如全職失業留係屋企24小時睇住隻狗隻貓好冇？

又串你咁隻狗係你返工時獨處點算？

有心有力想去養都俾班撚樣串到唔想領養。

如果你連答佢地幾個問題都無耐性

請問你點有足夠耐性去照顧隻小動物一世？

好多人 開始養都好似你咁
話自己有心有力

但可惜好多人都係三分鐘熱度

所以問清楚
了解完你背景 生活習慣
先決定俾唔俾你都算合理

乜原來過一排又無人記得貓義工點樣垃圾法?每過一排就有人出黎吹奏呢班垃圾

貓義工 攬住d貓過埋下半世啦

屯門舖頭貓黑妹懷疑被貓義工擄走事件

貓義工係世界上最善良嘅人

貓義工：嫌領養麻煩，你可以唔養